20/21 NON-JUPAS 專區(12) 香港人有書讀

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

lau ming

offer god

Cu offer god

新post祝大家收到offer
OfferGod

又有個新？

我1001f

係wo sor

Offer god

Cu nursing yr1派左offer了

cuhk interview god offer god
hkust offer god
polyu interview god offer god
cityu offer god
hkbu interview god offer god

你認真？

Lm + Offer God

流料來ge

嗰direct application places 係咪就係city as1 嘅位嘅人數?

God 你老母

讀speed啦on9仔

咩cc？幾多gpa？

冇可能得一個收到，我唔見有其他人講話收到

真係開始派offer？

我問我就唔太信既，可能有d gap year student提早比direct offer唔出奇，因為講真隔左咁耐先得一條友講話有，冇多幾個人話收到既話我唔太信囉

你見到呢到除左我 仲有咩人講緊cu nursing?

同埋而家咩時間？cu好少咁夜出offer

巴打唔介意既講多少少，幾時收到？幾時去interview？gpa幾多？

我都記得cu好似無咁快出offer，連我身邊都未見有人收到

That's what I said

我上個月23號朝早in,果條友同我一齊in ge,應該今日收到,gpa唔知,我就3.2

well sorry，可信性有d低，不過我唔會話你完全講假，thanks for your information

我都係23 in，10:45

cc係指邊間先？呢度9成人都係cc，要派既話唔會只係得一個

hkcc冇乜人報yr1

應該唔係我，我個日無同人傾計

我識人3.9x以上都未收到cu nursing year 1 offer，所以好奇怪點解咁快有人收到

妳唔洗理佢，根本就未出，我覺得佢係係度9up當祕笈only，我識既個個爆哂4都未收到

係咪佢哋in得差定唔係hs人

in得差又唔會，只係好好奇你個fd點收到姐

咁樣人地講你就信？ 有冇email張圖？

係咪絲打黎，我記得個陣得一個人係hkcc

Yr 1 Non ju(IB/tran u/asso)

email有人地個名架 我唔會放上黎起人底 你地唔信就算

我都有啲印象，個interviewer好似幾滿意佢咁

你可以遮名

cap個application status都得

咁as1嗰intake 大概會有幾多?

收到hku nursing year 1 offerfinally

恭喜你呀絲打

Congratz!
今年好早派

大家可以直接上個system check下

拜錯po阿巴打
番隔離拜好d

恭喜晒

幾時deadline交5000？

佢今年派offer又同上年唔同
上年要先派兩封admission office email 再派offer email CLS

March 12,2020

曄咁好成個月，唔洗咁急住啦

上年用intranet 睇offer requirement
今年hku進步到e admission就睇到

HKU

對唔住大家 多謝呢位巴打提醒 祝心想事成 人人有offer

係啊，就係唔知cu想幾時派

叻叻啦 咁早有

上年又shortlists 又greetings from hku又盛
今年直接單刀直入

果日之後應該係second round interview

呢位絲打堅係快 2月頭就有
勁

Yes
We have received over 10000 applicants blah blah blah

HKU不忙都要打個飛機先

要interview ?

佢會有email叫你check下status，原來份email發左去濫發郵件，我仲得閒去睇下，先見到

要，1月in完

Cap黎睇睇？
想睇下同上年個封有咩唔同

恭喜

真係同上年完全唔同
Btw congratz 絲打 祝福你！

今年唔再懶神秘

In hku we trust

cgpa 3.67

恭喜 我都想有HKU Offer

interview 有1個station in得勁差，但我見interviewers in嘅時候都好似發夢咁

你呢個分應該year3 entry ga
睇黎DAS個20個位多勁人爭

原因係我唔係hs嘅學生，只可以year 1開始

Oh well

你淨報yr1咩

只可以year 1開始，問過lecturer都咁講

今年醫學院係透明左好多
上年問咩都唔肯答
今年次次打去問佢都肯慢慢解釋

估唔到似乎yr1競爭大過yr3好多

How about you mbbs offered?

打左去問 佢話未派non jupas
話2月尾會派 叫我等下

我諗你應該大機架啦 好似係

大家咁話啦

想問呢有冇人收到Hkbu 嘅Marketing 嘅interview

想問下interview 咗未

12月中in左

Thx

冇email通知？

據我所知 hkbu乜都無

btw 我dse 23，唔知有無關係

okok thx

絕對有

係直接打去個fac問？

我send左出黎，真係要記得睇濫發郵件，hku就係send左去濫發郵件到

多謝你

想問吓polyu係唔係會幫hkcc人自動tran credit？定係要自己申請

打去med fac個general enquire度 然後佢再俾另一個號碼我
唔知med fac唔同科係咪唔同人負責 你自己打去問好啲

Offer God

有冇巴絲收過hku/polyu electrical engineering(SY)
嘅interview?

感謝你

港大見

承你貴言

自己手動申請

thx巴打

恭喜絲打
希望9月可以喺hku相遇

Apply個時填定係另外再申請

polyU大概幾時會有interview
yr1 entry

佢咁快就收咗你 咁你宜家呢個sem2係咪可以gpa合格就得？

meet conditional offer就ok

唉冇U都冇消息

我想有書讀

啱啱先爬完11個個post，我都係尋日12點收到poly eem offer 有冇人都係（見都係差唔多科就覆巴打你 希望唔好介意）

Sorry大家 我搞錯左d野 cu未放nursing yr1 offer 我膠左

佢係收到第二間u offer 未問清楚就衝出黎柒 sorry

HKU offer god
CU offer god
City offer god
Poly offer god

見到你哋有offer真係替你哋開心
我應該都係要等二手或者n手飯先有書讀啦

City bom出左Interview

n手飯會唔會等到9月都冇

收到

我都收到終於都

但唔知點prep好

prep咩？

收到bom interview

Bom interview

話說有冇人原本打算最近考Ielts?
你地打算點？依家都唔知幾時先有得考
洗唔洗send email 去u到講聲

有冇巴打收到poly year1 computing interview

我係lem呀

我會安慰自己 其他人都考唔到
然後後悔自己dse冇3

介唔介意講下Gpa around幾多，有沒ielts
Thx

Hku engine yr1 process緊
問我想揀咩major

我有收到 gpa 3.83 有ielts但得6
我想知有無人打到過去 因為打過去係個空number

恭喜阿🎉🎊

我11點幾打到 book左

因為hku nursing first around interview好似只in 3.6以上嘅人，所以唔洗太怕，佢應該遲啲會再in

收到 gpa3.6 冇ielts 英文得2

Thanks!! 咁我估佢可能去咗食飯 hold起咗電話

3.7 no ielts

Ching 介唔介意講吓幾多gpa 報咗冇收到

Sem 1：3.66 sem 2：3.83 sem3：3.5 total：3.68
no ieits dse best five 20 eng：2

另外一個friend， GPA 3.5x ieits 6.5

另外個 friend，sem 1➕ sem 2 ＝3.68。炒左sem 3。GPA 低左。同我差唔多

我cgpa 3.57 都收到 冇ielts

希望大家有interview有offer可以講聲
我兩樣都未有 唔知連interview都未出定點

我都係

弱弱一問City im 有冇消息
定跟上年咁三月派interview

究竟有冇人打得到去約bom interview？

1224派過一round

一月尾收jor direct offer

我cgpa 3.41 sem3炒咗 冇ielts 都收到interview

CU linguistics 出Interview未呀

Ching cgpa 同 cc？
純粹想知

咁順便問埋city linguistics n language application
報左early round AS2
想知佢出左interview/offer 未

Ching 係early round報？

啱啱打咗過去 約咗

Early round ?

我係early round 但有friend cgpa 3.87報main round 都有interview

Main round 有冇消息

Any SCM JJ?
2020 VA & Design Non Jupas 交流區

我都唔知點好

Yes

3.9

+1想知

你Gpa幾多

有冇year1 報咗City GBSM？

絲打asso yr幾? congratulations

Main round +1無收到

year 2 我已經打左係database

你asso year幾？

我hd final year

HD難d wor，asso都唔得啦

Really？我身邊識果啲好多都有報

可能我識人少

其實non jupas chemistry 競爭大五大？

poly fintech囉

你又IT又HD，engineering收分是低啲，但只for eng仔only

文科係咪都未出offer？

係掛

Ce應該最少都要3.2，仲要而家先報

都吾算高 一直都係咁上下分

Gpa通脹啦，同埋poly city既ce應該under ee department

報左未？

各位大佬 我收左polyu ise year 3 同 ust ieem offer year2選邊個好啲？ 可以卑啲建議

一定三大！ senior entry本身就會好chur 讀多一年唔係仲好咩

agree

poly itc有冇可能派direct offer

我見到係用Skype interview，收到direct offer我諗除非出埋sem4 gpa

清諗住揀邊個specialism? 想知邊個specialism收分低啲

想問下ust engine 英文2咗係咪可以用cc course 代替,
之前收到condition offer入面冇講過話要English requirement，淨係cgpa >3，係咪唔使補ielts
利申都收到ieem year 2 offer

我又hkcc 據我所知 hkcc英文c+以上就ok啦
我都係ieem year2 offer 唸住去 可以認識下？

Business 人揀retail and marketing
Science 人揀technology
其他3個stream都係design, 要有portfolio

要EAS
英文2左AE唔計

有冇HD讀電影的巴打絲打報左OU電影degree?
我收到email叫我網上interview 了
收既機會大唔大?

利申我依家GPA3.4

唔會錯啦

絲打 張相邊度搵到
我cccu 嘅，問過ar sir 佢話可以代替
但我上網搵唔到任何資料

我都係cccu 想知

都係ieem ？

it科

database 呢兩個月差不多一個文科都冇

Ust見

次次收到email都會諗係咪interview/offer

張圖邊到嚟?

Info talk派既

自從收到叫你upload GPA個封公廁email之後 就再冇收到email

IVE唔知幾時先出成績
無得up transcript

咁講係咪如果 英文有B 以上唔洗考IELTS？

佢比左offer你，而你又b以上咪唔洗

自己apply

poly u 個 eosh 有無人有interview or offer？

cu 英文 interview 出咗
hku 冇聲氣

Ching 你 year2? 擺左英文係第一? 介唔介意講下cgpa幾多呀?

唔好意思想搭單問下
其他院校係咪唔計要考返 ielts?

冇果間院校就要考dse or ielts

有冇人知ust 既senior year offer 係由year 2 定year 3 讀起？

睇你trans到幾多credit，正常就year2,佢有個網for credit trans你去計

where？ 可以send出來share下 thx bro

Institution 個度揀番自己讀既cc

無形嘅壓力

我好似搵唔到HKU SPACE 點算

School of Professional and Continuing Education 呢個?

係唔該ching

early round in完
出埋offer
reject埋

巴打 你幾時收到cu interview?
我cgpa >3.7x 都未有

想請問city有冇English requirement
offer 都淨係叫我meet 3.3gpa
冇講話要考ielts
好驚meet唔到English requirement
利申：business 英文2仔

咁如果係gap yr嗰啲呢 會唔會快啲有

有機會，不過都要interview我諗，直接比direct offer

有冇人知poly itc design洗唔洗交portfolio?
定係有interview先要比佢睇

同問

Condition offer會寫明要你fulfill d咩,冇寫就唔洗

唔洗 佢如果提到先要

有冇year1收到任何offer或者interview呀？

教大小常

你咩科

Poly istl有消息未之前聽完poly內部分咗first round 好驚自己miss咗interview

邊到睇？佢係寫明interview日期？

冇嘢 搵到了

點解yr 1繼續係乜都冇

邊間U？

可以，但錢就冇得退

我都係LEM

hku無咁快 三月尾派四月先written test

有冇人收到cuhk/polyu nursing yr3 interview

不如你收到就直接d講有
無就無

cuhk好似in完一輪

就係未收到 又擔心interview冇我份
之前in左hku yr3但未有offer

我報poly year1 都未有

請問你GPA幾多

留tg？

Cg 3.7

無其他cc啦?

唔得喎

留tg 識下？

我set username 個陣唔記得咗噤”Done” 😂😂你試多次啦

[/member]Poly 同 City Acct 邊間好少少？[/member]

Hku

想要個種係比較多up 短片個d網
例如85tube ，xvideos 個種
有無人有推介😢
對avgle 同thisav 得日本av 個d 反而無咩興趣....

無得揀既情況下，Gpa無爆到4...唉

提前認識下

Main round 唔知，early round 年初已經派

揀間番學近啲/有fd既咪算囉
反正acct都係等畢業再考牌
邊間u出嚟都冇咩分別

大家Skype interview 著咩 都係老西定其他

edu原本main round到16號先deadline 但係頭先上去一睇佢話14至18號唔比報non ju 想問19號報會唔會當我late round

BU Visual arts offers

上身老西, 下身睡褲

business operation management?

Edu 唔係一月頭dead咗咩？
係16號？

無記錯main round係16號 一月頭係首輪

1月8號係first round, main round係2月16號

老西

有無poly lem人會accept offer呀 大家交流吓

main round先報好撚後悔

Ching有city咩Offer?

唉，3.45 GPA......

Early round嘅im

佢冇話要就唔洗考

你cgpa幾多

cu點改cgpa

冇得改，upload latest gpa/transcript就ok

3.6

有冇人知道大學interview係唔係停曬？

唔係，部分停only

知唔知有咩科或者有咩學校停左？🙏🙏

cityu好似停左，其他U應該會用Skype in或者再通知

CityU應該係有啲科停 有啲科冇停 睇po呢幾日都有人收到interview 不過個個人唔係我

有無人city ppp有消息 仲係under review

2月14日收到HKU Nursing year 1 offer
但報了CU& poly U 無interview通知，我見舊年CU 二月到三月就in
poly 就三月尾in
有無人有收過呢兩間nursing year1 interview 通知?

今年係要d時間，delay少少唔洗咁緊張，cu同polyu都未派，polyu連interview都未出

我係gap year ah 收到itc direct offer la 詳情可以睇返excel表 我打左details喺個到～

Cu派左first round interview，ching你gpa幾多？

其實係咪CU 同CityU linguistics都未派offer?

year 1 CGPA 3.5

cu同polyu就難少少，可能要n手飯

cu first round interview 係幾時？

1月尾

IT仔3.5有冇機會搏到CS

難
3.52 city冇offer poly得fintech

thx

呢度有冇報BU journalism嘅巴絲？

有冇人知道CU EE冇interview係咪唔會再有offer同埋
CITYU EE係咪仲未派offer

有無人知Bachelor of Science (Honours) Analytical Sciences for Testing and Certification 面試詳情

Bu試下

未考...dse eng lv3
會唔會因為冇ielts result 連interview/ offer 都唔派
想問問巴打喺用咩In ? Skype?

今年？

thx arrr
咁我再等下有無interview 通知
無既應該得HKU 收我
希望HKU 3月deadline 交5000留位費前另外兩間有覆我

First round報咗Poly tem同bu bba，仲未有interview通知 有冇同路人

你係咪好早報 我本身都好早報 之後因為報錯左搞到前幾日先改得番 變咗main round 今年mkt係咪都係收3.3

都有機會既，唔洗咁sad住

1月中or尾報唔太記得 之後佢shortlisted 左我做early round. In完幾日收到offer

點解佢反而唔問gap yr依年做過啲咩

CU聽過唔收year1 entry
你等埋poly

關你鬼事咩

cu收，不過位就唔多，都要高分先得

係呀我O左。。竟然問我有冇做過義工嗰啲。。

first round 同main round 啲問題有冇可能一樣

hku唔好咩

唔好

絲打有無報poly nursing?

鯨大都笑hku nursing
你覺得仲好唔好

知唔知conditional offer (ii) (iii)姐係要點樣？

但我有朋友由ou nursing轉去hku nursing
佢話讀多幾年都制

你都收到？

貼封offer letter比大家葡萄下

我打番HKU non jupas admission standard 搵到 呢D

簡單D
ii requirement= english:either dse level 3 or above or belts 6.5
iii requirement=dse chinese level 3 or above

想問英文2左係咪無機會入得返八大ugc psycho
小弟hd psycho cgpa 3.4尾 但dse英文2左
想考ielts但而家又不停延後 之後再考會唔會太遲
有收到EdU psycho interview但延後左
有冇巴絲英文拎2但入到8大ugc psycho嘅經驗

聽番黎個programme structure好差
出placement 又遲
同埋D 人prefer CU/POLY > OU>>>>> HKU
不過得HKU offer 我都會要
我唔想留番係宜家呢間學校度

唉如果 OU nursing都勁過hku
我宜家都唔知點同屋企人講好
my os
“我收到offer，但hku 既”

是旦啦 咪照讀囉
可能poly遲下派interview有你份

實入到edu

收到conditional offer, 條件係要畢業
但呢個sem都唔知要遲到幾時先考試出到成績
Ive連上個sem嘅gpa都未肯出

每日拜一拜cu offer god poly offer god

畢業就easy啦，遲少少出姐，影響唔大

edu我諗最大機會，我見其他u psycho收既分係爆哂4，再加上你英文2左，三大已經無緣

咩學校?
同埋讀hku nursing grad後有冇得拎住hku名轉行?

hkcc照依家情況應該會遲出成績
如果出成績嗰日過咗meet offer嗰日應該email問定係大學會自己推遲

師兄收到邊間offer？報咩科？

睇你點睇啦ou無u life個校名又

你都已經入左hku啦唔使葡萄

感謝

你都報左poly nursing?

你係year 1 nursing trans hku yr1 entry??

Quit左

鯨大酒店

Conditional gpa要幾多？
Btw congrats
我都係埃大 報左乜消息都冇

祝你入到polyu啦咁

承你貴言 大家咁話

Re jupas?

我得2.5 咋 不過我覺得interview 幫咗我攞番個Year 3 entry
見隔離Po 有人gpa 2.4 攞year 2 entry
你報咗咩呀 first round application 唔係剩好多時間咋bor

其實你收唔收到hku offer？

收到可以教你credit transfer

唔係
year 2

你屋企人識分邊間勁啲咩

屋企人撚識分咩，分分鐘聽到HKU濕曬要送層樓比你

得讀nursing既行內人//medic人先知hku nursing其實係得個名

每科自己收 定cu內定咗

頂你呀
呃到人呃唔自己
更何況係自己屋企人

btw 我宜家唔理lu
交定$5000留位費+讀埋呢個sem ,有其他interview and offer 再算
祝大家有靚靚offer, 前程似錦,我地下學年入U 相見

唔係好明

有冇Poly SPA/City PPP/CU Gender嘅消息

我報工程 報early round到而家都冇消息

冇嘢了
我9up

Gender真係唔知發生咩事，遲到喊

英文中文有level 3以上就得

可能仲未傾好

勤力D master再揀過

你唔係一早有啦咩？

請問有冇文科人收到city offer？

其實好似係咪得hkcc有pf

唔係特別處理p/f嘅學生 而係放鬆其他CC咁奇怪

之前有人話係冇pf優先揀 我覺得呢個講法可信啲

係優先考慮所有冇 opt p/f既學生先

space啲人自high啫

係用4.5計個滿分4
不過要拎到A+唔係咁易
除左yr1 d好簡單既.個個都8/90分既科外
yr2 d科基本上得10%人A到.A+可能100個人先有一兩個

唔使驚
hkcc啲gpa最值錢

有

我估佢係提醒下我地未有要記得考

高GPA嘅唔洗擔心，低GPA嘅擔心黎都冇用

我就係低 個分計返比例3都唔夠 先問下你地

EDU BU SPEED

其他CC夠有A-B- 無得討論 除非你內部人員

詳情請睇返第8個post嘅#662

有冇人收到BU 中文/City 中文及歷史interview#notcry#do

仲有interview咩而家

Lm跟進
過多幾個月有多啲offer出嘅時候
就知pass fail有冇伏

唔過3注定冇ugc/only edu

但我個分係夠 計比例唔夠

你咩科咩gpa先

想問ust bm會派幾多輪offer

你睇咗另一個 第8個post有兩個 有人開post冇改數字 我講緊呢個
20/21 NON-JUPAS 專區(8) 人人有書讀

一定有伏啦但總係有人話咩gpa係用電腦睇 高就有interview 到時解釋返就得真係屌佢都費事

上年數據自己睇

你本身問會唔會有調整 而家變咗問有冇機會

P/f 係for 一早拎左offer既人.meet offer用

上年都係好早派 cu nursing yr1 我個年得一個收到
HKU CU yr3 就3月

真係有人未有offer就咁勇走去轉pass fail?
勇士

聽講啲大學鍾意收HKCC 因為HKCC啲課程比較有質素 咁當然係傳言confirm唔到

Poly?

P/F 世界第一!!!!!!

其實唔洗太擔心，condition offer gpa requirement低唔代表收分都有調整，只不過糸令冇p/f既人可以公平少少去meet offer，同埋p/f對senior entry要諗清楚，因為d科一般要到某個grade先trans到，咁變相入去再讀過，anyway大家比心機

你記住呢啲架

真係有

岩. P/f既科冇得credit tranfer/ exception.變左要讀多左野/defer

Ching邊度搵到架

transfer

其實如果唔面試或者miss左個面試，但同時高GPA係咪都唔會有offer?

要面試既科.gpa只係入場券.有大把人waiting list

多數都冇啦
唔in點比offer你

Chinese Broadcast Journalism 上個禮拜二in完

咩記住呢啲

Me too 有消息會再通知你

巴打介唔介意留個tg

hkcc moodle

ching想問moodle邊個位有得睇 搵唔到

Business 係冇得睇嫁.死心啦

咁文科/社科有冇

冇啦，要自已去問programme leader

話哂hkcc都係asso界hku

出到蔡琛呢啲人 可以將佢become another person點都有返咁上下

又burn

ching你gpa幾多，報左cah？

你都報咗？

Lm中伏

報左呀，而家唔撚想去team上堂日日9hea等bu/city offer

未咁快 起碼三月先開始派

事但啦提唔起精神上堂 d lecturer 用team都係講到一舊舊咁，5科都死背科，我諗住最後背得幾多得幾多算
btw bu宗哲係咪多數2月中派

上年最早2月19
你gpa幾多？

以為所有文科都三月

得Bu宗哲姐
其他都3/4月

3.4x，有冇機會拿到offer唔駛interview ？

未必直接有offer
可能要interview

呢幾年宗哲都係過3.4就有conditional offer 唔知今年仲係唔係

因為今年gpa升左?
btw你都報左?

5g
上面話之前3.4就有
咁你應該ok
我都有報

咁應該差唔多啦
希望同上年差唔多時間出

我都知，上年宗哲個討論區啲人都係咁講，但唔知今年有冇變你gpa幾多呀

3.7
應該冇變啦
佢哋應該處理緊
因為前排收到email叫upload transcript

我都收到，佢話睇唔到我個transcript 既gpa（果時未出official transcript 我upload住cap圖先），但應該都係公廁email來

bu有email叫upload transcript？

有呀，不過可能淨係話send俾d睇唔到officials transcript 既人姐

想問有冇ching都報左hku ba已經收到conditional offer

好驚 我好似冇收過呢封

你係咪一直都upload左officials transcript ?

係啊 但公廁email應該全世界都有㗎嘛

Ching 你 ielts band 幾?

係喎自膠咁你check check你email先

冇啊

想問個application status咁樣算唔算正常
定係已經確定唔收

你可唔可以cap上嚟睇下

一係你俾你tg我俾你

ok

識人second choice直接寫unsuccessful

正常，有變會email你，通常糸offer

unsuccessful會唔會有email？

Sorry not sure

啱啱追咗po
如果佢first round唔出
就要等到8月先再出
真係cls

係呀，first round俾啲高gpa既人架嘛first round唔得就真係等食n手飯等到開學

加油
希望過兩日就有
有嘅話上嚟講返聲

city ppp報左late round影響大唔大 機會係咪好微

你gpa咁高實大機會過我如果你有offer都記得講聲

係 基本上都睇first round多

希望啦 我讀嗰科唔太關事
好

Unsuccessful 會出email 話 Application Status Change

有無人poly spa city ppp仲係咩消息都無

ppp有late round?

佢1月2 deadline 我1月4號佢話比報late round 但係宜家唔比

上年ppp都3月開始in 4月先派

咩科

Poly咁快派晒Offer?

Lm

一dd科

poly 收到派完interview通常有幾多時間準備

Ching收到邊科interview

未收到 想知洗唔洗準備定先

想問有冇巴打收到含大interview 或者offer

借位問，有無人知LU philo收幾多GPA?

睇返資料庫都6至7月

我Lecture叫我pass
原本b+

其實P/F 真係唔洗咁膽心 大把P/F既同學收到offer啦

想問下如果過哂deadline想報係咪等下年？

你報邊間u？

City u

試下late apply

late apply

啱啱睇左想報個科唔 accept late applications
係佢個 application system都冇得揀了

Ling u

你year幾，year1就冇所謂啦

諗住 advanced standing II

gap year la

hku 仲有得報

係

我未收到
btw有冇人已經收到

我都係
不過我唔係first batch

LM

報咗hku 但有冇人知transcript 同reference letter係咪referee upload上去

Reference letter係referee自己up

我個referee都有幫我upload 埋transcript

想問下有無人收到 ling u send email 嚟叫我地排 preference？
想問下要去邊到排？入佢個system又無講到

email覆佢

主動email佢 ？

我係直接覆嗰封email
反正e-admission都無位俾你入
btw你報bba？

咩stream排第一

Marketing
HRM
Finance
E-business
Acct

你呢

你比咗錢就可以upload transcript ,reference letter 由 referee 自己upload

Polyu offer god
Bu offer god
Gpa god

God你老母咩 死開啦
祝你冇書讀

想問收到business analysis interview既
你地會唔會show樣

e bus
mkt
fin
acct
hrm

咩事咁惡先

屌你老母咩
人地拜錯po洗唔撚洗禁春惡
佢冇書讀你都冇阿

之前itc 5日

Technology. Design. X（忘了名）
Not retail and knitwear

想問下收到 ust bm offer嘅巴絲係咪收到封叫consideration of b&m program

因為我本身non jupas係放咗operation management 嘅，但今日收到封呢個title 嘅email，咁係咪即係佢俾b&m y2 offer 我

你個時有無收到 bm interview?

上年派到9月

但聽講LingU ebus唔係兩年degree 入面全部都係Asso/hd升上去個啲咩

屌人唔洗付出代價啊！

有沒人有2019 polyu non jupas 入學人數統計表 thx

ust business 淨係派bm offer

如果佢咁..報左operation management...
會照派反BM offer?

ust 成個business school咁in
所以ust nonjupas talk係叫你將bm放1st choice 因為其他科基本上唔會派offer
in個陣啲prof嚟自唔同major (好似係

咁我就柒到甩碌了

點解
你收咗佢啦 operation management唔會比你
入到去chur一個sem揀返佢

佢而家話considering of issuing you an alternative b&m offer. 未必一定收

請問Hku year 1 nursing 係咪之前已經有interview我乜都收唔到

yes，你幾多gpa？

Cgpa3.22 only有一科appeal緊

?!即係點 我冇收到咩consideration of b&m program

佢first round應該比左3.5以上既人in先，不過你有機會會係下一round in，唔洗咁擔心住
btw有冇報埋其他nursing？tw或者ouhk

有啊 因為我dse 英衰左 報左Ielts 依家又延期 tw佢將我放在係waiting list(degree個個）
Ouhk個個我簡左Degree nursing但佢最尾派interview比我係Hd 所以我無去
同埋想知poly幾時會有Interview 定係已經有

polyu interview應該冇咁快，但你個gpa就難d有，所以先問你有冇報其他
我都明白而家個狀況係有d阻滯，不過唔洗咁擔心，之後應該會resume番，希望你成功
再唔係gap year再報，考埋ielts會穩振好多

想知gpa得2.9 仲有咩U會收

依層唔清楚不過我都唔揀LU了

eduhk speed hsu ouhk syu

唉唔該ching
係咪因為nursing council 所以一定要考ielts/dse

呢個我就唔知了，不過dse eng 2左三大已經唔收，再加上nursing都有要求，考左點都有著數先，因為高分既人都有好多，暫時除左cu polyu，其他u你都有機會，如果有interview，就真係要準備下in好d

oh冇野啦 我明你地講乜

有冇師兄諗住報cie 其實cie係咪同speed差唔多

好似係

未收到 打算聽日打去問

好啊 多謝ching你答我野

24hrs later, i will delete some of u

又bin c

I will become another person.

又黎鞭c

hi 大師兄

#想睇offer direct me

pmed

仲有話左五要點解又比enrollment都做埋啦

nursing council規定RN nurse中英文一定要有，所以最好要去考 加油啊絲打

*有3

如果你幾想做nurse，你其實可以報埋EN先，做後備

你個名。。。

佢自爆咗

新會然？

唔好推

你條仆街仲推

多謝你啊絲打

大家幫幫手唔好推

冇啊 我不推文架

真心定假膠？asso界天王菜心都唔識？

ok 唔推了

Google下

俾佢delete咗 唯有google佢個樣拜兩拜 希望自己都可以become another person

真膠定假膠

你都今年畢業啦 仲扮收offer

想知polyu abb 同city biological science 有冇人有offer/interview
我個分要食n手飯了

dllm, early rd報city 可以乜7都冇. ho ball City

想做菜心師弟？

想

你yr 幾？

唔該你

無gap year經驗, 但其實成件事唔算好複雜
gap year通常得兩個原因
1係頭3個sem cgpa唔夠,
2係interview唔掂

前者咪sem4比d心機讀拉高個cgpa, 或者用retake大法讀year3
後者就搵d野做放落cv度吹水, 同埋練好d英文

Retake讀year 3係指defer asso?

yes 特登讀少一科唔畢業
之後暑sem/ 下年retake 埋其他科

同埋要好肯定會gap year先好用retake 大法
如果今年有offer, 但畢唔到業會搞到meet唔到個condition

一係就索性學菜心咁由year 1 再讀起

咁撚惡嘅你

收到Poly applied bio interview

恭喜絲嚟緊加油

點解我冇interview

Poly city reference letter有無用

可以

恭喜絲打

Thanks

今年d interview點city 係咪取消曬？

介唔介意講一講你個gpa?
我都報左依科但係未有消息

好似係某d科only

想問邊度有得睇

其實真係好驚interview，本身説話真係麻煩想靠gpa入

如果係錄片有咩好驚

cgpa 3.6
有朋友3.5x都收到

我都係睇lihkg有人講，佢應該唔會公開宣佈，佢只會同報咗佢個科既人or收到interview既人講

cityu有d科都冇interview

錄片要求仲高
利申: 報左cuhk，1st in用咗錄片取代，我有fd錄完冇2nd in

但我報個d本身都有interview，有一科仲要3月中左右，就係好想知係咪真係取消曬

應該唔會，我見有d科都仲有interview好似

btw我year 2

有冇人報左hku im 有interview 未？

ESHE?

我gpa都係3.6左右
我想你係咩院校？

City BOM send左email黎叫我揀時間interview 打電話比佢約左時間 但未收到confirmation letter 有人收到了嗎

咩科？

exercise science and health education
利申: 已收到offer

太空

Second in幾時派interview

未知，因為佢地而家home office，所有野都會好慢，我諗你之後應該會有通知，唔洗咁擔心

Thx Ching我以為已經派咗

派左first round only

Applied biotech 喺你first choice ?

想知得GPA 得3.5 city 會唔會收返？

yr 1呢

city 拍片 interview 使唔使著suit？

要不要著suit錄片?

我就t-shirt + 睡褲

最好啦，formal d，我就有著suit拍

啱啱收到

唔係

yr1更加唔使講 好多人都想一年上
加上報non jupas都遲 啲professor點諗
正常好想入都會mon住啦
所以正常都收咗first同main round先

下 我都約左 點解冇收到？
有冇其他人收到？

我都收到poly app bio interview
想知面試形式係20幾個人小組討論？

講完就岩岩收到

Interview都冇，人生而完

20幾個人....？

我見佢gp 有20幾個人同一時間
諗緊係咪好似以前ou nursing面試咁
20個人比20分鐘你討論一條題目

咩gp?

唔會掛20幾個人點傾

我冇啦

果陣ou咪係
一個人都講3分鐘一次發言
希望non-ju唔係

ching cgpa幾多？

4:07收到

點解HKU application個到無得upload transcript 嘅

你有late咩？

要俾左錢先

我係main round最後一個禮拜先報

咁就唔係Late啦

year 1 hkuba派左offer未

咁咪無late

cultural studies

？

好多u嘅文科都要等到起碼3月

知道

屌覆錯po

屌我仲以為有interview

cuhk exercise science and health education 正式派offer

恭喜巴打

你都加油

想知依家online interview 係咪單對單

咁ching 係咪黎緊做暴大學生希望有緣我都入到

係呀，ching你都加油，等你

我報左community health practice 搏下希望有orz

我decline咗，呢科收分唔太高，3.3 up都有機會

Btw ching可唔可以過兩招比我…想interview, ps 做好啲……

半上岸啦我都

應該係
亦都有錄片

fit2nd in加油

講得唔清楚 另一半係差meet offer

IM有機
ielts幾多？

咁開學見啦

唔好揀伍宜孫
垃圾college

收到有冇咩college好建議？

city mkt有6.5應該ok
im就入到啦我諗

揀啲無fyp既書院係100%唔會後悔既事

你岩

和聲似坐監
新亞窮
逸夫遠
想住hall最好入去走返轉睇下環境

一定會，師兄你係咩College？

早幾年伍宜孫
大學生涯最後悔既決定

多謝ching先 但書通呀 high table(?) 個啲係咪都叫做容易處理？ 有時睇secret覺得上面2個活動有啲麻煩

唔好咁講，btw多謝你提醒

撘單一問 ielts仲考得切同upload得切咩？mkt好似開始in人就唔會再比interview
利申聽人講，我都想考返6.5upload上去搏個interview 機會

書通係個個書院都有自己既書通
伍宜孫係無得揀書通
我自問都叫識讀書
最後畢業有3.5 同first hon既
但書通+fyp送左2個b-俾我
High table得兩個全宿書院一定要去 其他都係自己reg 唔想去唔reg就得

揀舊書院多數都無伏

多謝你先希望真係收到cu offer到時可唔可以再問你書院啲嘢 orzzzzz

到時tg我

好
多謝師兄

Ching 係gpa 定cgpa

無諗過sem1會爆4，依家先報CU會唔會太遲

有冇人收到city acc offer ?

祝你都有cu nursing offer，你入到我自爆

好想入CU philo，但淨係報咗hku好緊張，我dse考得唔算好

Condition 幾多

cu philo 3.6已經夠 點解嗰陣唔報埋

我year 1

3

我都想知 tg group見到有人話有

咁你而家報都冇用 唔會收

好似淨係通知咗取消interview？未派offer

唔係啱啱in左bu嘅math&stat係group interview

咁咪疊晒聲好鬼噪

我朋友收到

我朋友3..6收到

佢有冇ielts

想問下有冇師兄姐識PolyU bilingual Interdisciplinary Chinese Studies 呢一科大概要求cgpa幾多? 睇過database 冇咩人講過呢科
利申社科year 2 cgpa 3.1x 已經唔知有咩UGC可以有我份啦好驚

成組攬炒喎

會考，但都收到

呢科你已經報左？希望你冇miss deadline cgpa 上年好似收大約3.2以上 你仲有冇報edu degree / top up?

有冇pass fail?

冇

有無人收到city mgt or cu gender offer

報咗啦想問下我呢個marginal case報呢科大唔大機會
有報EDU GHKS, history 等等
另外有報city sw, ppp pm, 呢D
覺得自己蹝咗屋企一大舊錢，機會真係好微好微

想問下你地出左sem1成績未，ive延遲左唔知幾時出

可能真係要等一等interview.... 因為你咁marginal可能佢要等人in完/in完收唔收offer先可能有機會比n手飯你
你有冇入non ju tg gp? 我諗個邊多人比到意見你

gender未收到
有無人讀緊gender
想問下野

想要gender

報埋LingU social science 啦
有機會的

City mgt 取消完個interview就冇消息

葡萄

City tvb終於講interview最新安排

拍左片未？

我見acct取消完 今日派offer

我知呀
但management好似以往都冇咁早派(?)
希望聽日到我地

好想快啲有offer
得一個cancel咗嘅interview

Cgpa 🙏🏻🙏🏻

想入BOM

想問有無人收到cu global studies offer? 12月中in完到而家都無消息 睇database又唔見有人講收到

報y1?

佢今年開始淨係得y1有得報 但in嗰時佢又話可以advance standing y2 entry

...佢係咪無p/f？

多謝

想入group

有冇人有pass/fail有offer?

有冇link 我冇入個谷

都未派

知唔知大約幾時派 thanks

edu個system開番，有冇人收到interview/offer，定咩都冇變過

正常就2月同3月，而家咁既情況就難講了

依層唔清楚
聽人講作唔到準 有得考就快啲考 搏一搏單車變摩托

唔該

hkcc？
依家好多人揀p/f中咗伏 如果上年收3.2嘅話我諗你你有機

依家係upload screenshot先
你係upload documents 最下面reference 見到果個school transcript係你有offer嘅時候 hku個邊先會寄信俾你叫你係自己個院校俾錢申請正本
依家hku 就send左黎個email畀我

叫你輸入你地gpa係academic qualification 之後去supporting documents 果到就有個位可以upload 你張transcript嘅screenhshot

City 嗰到又話過咗deadline 但又比late application,其實報嚟仲有冇用 ？
本身報咗兩科 想報多科水泡

啲人話p/f係拎嚟meet offer 可能無p/f會優先揀
同埋我覺得同樣gpa 當然揀用letter grade>p/f
不過我諗實有一班人用咗p/f先拉到3.2/3.3
所以你3.1x唔使驚啦 驚都無用 準備吓interview好過
利申:追po睇返嚟

我朋友p/f 今日有acc offer
3.6
又話p/f中伏？

mean but true

我都係
剩係in咗一次gender

我都唔知呀我都係追po睇
可能你個frd p/f elective掛

P/F大戰

你其他choices 都有offer la

講下姐，放心唔會同你地爭

我收到gender studies嘅offer

霞b Real?
幾時收到？
同埋你有冇interview?

咁代表嗰科揀哂人之後都仲有位淨 就開始揀pf咗嘅人

上年

Ching留個tg

好似上年12月頭in 1月頭有offer

霞b 玩9me
你上年咩時候收到
今年唔知搞乜

不了

你讀緊gender定點

今年搞乜
差唔多時間in
一個offer都唔見

Reject咗

撚有啊姐返工咩

你yr1？

真

流料啦

但正常gpa高過3.6一定有 唔似係咁

Interview 點安排？

佢個3.6係pf返嚟 咁都得嘅話 我pf淨一科A 4.0咁咪即刻收我

都只係轉個時間用Zoom in

thx ching
我之前upload左係other documents就算

都係group in定轉左individual?唔該巴打

收唔到reschedule email 係咪被bam臭
第一封都有 呢封無

City acc?

想問下有冇人知city 個system冇好似HKU咁有個位專係放reference letter 咁係咪要upload 上supporting document? 同埋洗唔洗refree直接寄封reference letter 去city admission office?
因為我見hku 個d 要留晒refree 嘅contact email 但city 咩都唔洗 覺得有d 奇怪求巴絲指教

我就用寄

CityU唔睇架

city acct派咗offer？
3.7x收唔到

有兩科之前收到interview
但係2月 同3月頭
所以cancel晒
Status 由selected for interview轉翻submitted

好驚會吾比返個interview我

咁又唔會 你main round收得interview
要搞都搞咗你呢批main round先
反而係唔知佢點安排就真
Cancel完就咩都唔講

係咪即係叫個refree 自己寄去admission office 唔係自己寄? 我yr 1 唔係好識可以教教嗎！ 唔該晒呀

真係架 咁咪死得

最好自己寄

Rip

冇事架 你起碼有封reference letter
我問個lecturer拎reference letter佢話City唔會睇之後唔幫我寫

3.8x都收唔到

咁都得？

3.6p/f 收到acc offer
朋友收到
我都想要

DSE eng 點?

想問zoom喺咪要買cam 定直接電話都見到樣？

非三大真係唔會睇嫁 ching 唔緊要啦

我申請港大同中大，我個lecturer應承咗我四個月都未寫，佢一直有跟有問我野但都未寫...直至最近我催佢，佢話今個星期一比我然後都仲未比我...

我已經睇開左 冇reference letter呢件事

Year 2

繼續吹啦，再唔係就搵過個

我個單係真事嚟 佢email咁覆我

打錯左個催，咁而家點？

唔要算 反正係申請CityU 佢website都係咁寫唔會睇reference letter

都係既

我無報

我都諗住再催，早排都搵咗第二個，有兩手準備

叻祝你有offer

巴打定唔知絲打 我都祝你有offer

巴打大家咁話

唔會㗎喎 第一封email個時就filter走咗一啲 但正常今次都只係同返第一封啲人講返interview個follow-up update咋喎
巴打睇下垃圾郵件個到會唔會飛咗去個到

Same

多謝傾聽巴

想問下BU HRM 開始派interview 未

竟然有同路人會唔會係同一個黎

我都等咗好耐有ching suggest過打電話去問

終於揾到同路人我都有諗過打去問 但過咗咁耐都無消息係咪已經無望而且呢科收好少人 可能啲人收到offer但無上開lihkg
Btw你係幾時in?

12月中
都差唔多放棄 我都覺得可能真係有人攞咗冇上lihkg

同埋好似已經派咗第2round?

有冇人知ou sport interview 係咪全程都用英文in?之前見到有巴打講用中文既

有冇人知用zoom interview 電話得唔得？

City acct派緊offer 有frd啱啱收到

year幾

Year2 asll conditional offer係cgpa3.3

thxxx 咁應該year 1仲未派緊offer

我就cgpa3.5 ielts 6.5
我應該meet唔到 ielts

係啊

同你一樣但收到offer

你要去翻edit application academic qualification 加多個qualification 叫associate degree 之後others(s)果邊先會有asso transciprt 嗰欄俾你upload

佢而加派梗AS1
AS 2應該味開咗

N展

勁 KongU

Ive 3月10先派成績，是咪痂線

no

祝你meet到offer

Online interview ?

你朋友係咩情況想問下

唔係統一咩？

用zoom

咁梗係啦
佢本身都有

幾時interview but 恭喜晒

聽日

有冇巴絲有報city biomedical sci yr 1entry？ 係咪大家都冇消息

認真？我完全唔知
Btw cu係咪淨係upload transcript去supporting document就得？有無得update cgpa?

我諗 yr1 entry 未咁快住
我都有報City yr1 entry
未有消息

係，唔洗update gpa

冇 佢另外sd email問我

係interest area封email答咗佢應該ok?

我冇寫personal statment